Species	Regex	Keep?	(gene)
Type	Direct?	Keep?	(edge)

GENE TYPES	--	
human1	ENSG	keep
human2	LRG_	keep
mouse	ENSM	no
fly	FBgn	no
bee	GB[45][0123456789]	no
worm	WBGe	no
yeast	Y[ABCDEFGHIJKLMNOP][LR][0123456]	no
grass	AT[12345CM]G	no

EDGE TYPES	--	16
GO_term	indirect	keep
KEGG	direct
PPI_BioGRID	direct
PPI_DIP	direct
PPI_IntAct	direct
PPI_MINT	direct
STRING_coexpression	direct
STRING_cooccurrance ...!
STRING_database	direct
STRING_experimental	direct
STRING_fusion	direct
STRING_neighborhood	direct
STRING_textmining	direct
motif_u5_gc	indirect	keep
pfam_domain	indirect	keep
prot_homol	direct	keep

THRESHOLD	--	0.00
